<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <!--FTPSite medinaceli2-->
  <channel>
    <generator>RSS Builder by B!Soft</generator>
    <title>Noticias de la Cofradía</title>
    <link>www.medinacelipuertoreal.es</link>
    <description>Canal RSS para noticias de la Cofradía del Cristo de Medinaceli de Puerto Real</description>
    <language>es</language>
    <copyright>@medinacelipuertoreal</copyright>
    <item>
      <title>CABILDO ORDINARIO 9 MARZO</title>
      <pubDate>Thu, 8 Mar 2018 19:26:45 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/Cabildo_Ordinario.pdf">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Esta Junta de Gobierno informa de la Convocatoria de Cabildo General de Elecciones el próximo 9 de MARZO, Puedes acceder al ORDEN del DIA y demás información pulsando sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIDUO CUARESMAL 2018</title>
      <pubDate>Thu, 8 Mar 2018 19:26:19 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a
 href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/orla2018.jpg">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/orla2018R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
SOLEMNE TRIDUO CUARESMAL los próximos días 1, 2, 3 y 4 de Marzo en nuestra sede de la Parroquia de María Auxiliadora. Durante esas fechas también se celebrará el ACTO DE PRESENTACIÓN DEL CARTEL de la Hermandad, el BESAPIÉ de nuestro señor y un VIA CRUCIS. La Junta de Gobierno invita a todos los fieles y devotos a participar. 
<br>
Amplía la orla y accede a toda la información pulsando sobre la imagen.
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>ACTOS Y CULTOS DE LA HERMANDAD 2018</title>
      <pubDate>Sat, 17 Feb 2018 21:05:28 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/actoscultos2018.jpg">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
ACTOS Y CULTOS  de la Hermandad durante 2018, atención a las fechas de recogida de túnicas y a las de nuestro próximo triduo. Pulsa sobre la imagen. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>LOTERIA DE NAVIDAD 2017</title>
      <pubDate>lun, 4 dic 2017 20:19:54 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/loteria2017R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 >
Otro año más nuestra Hermandad prueba suerte con los números 82.798 y 28.662. Puedes encargar tus PARTICIPACIONES o DECIMOS  en los locales de la Hermandad o comprarla en muchos de los comercios de nuestra Parroquia. Colabora con nosotros y ojalá este año nos sonria la SUERTE.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIDUO EN HONOR A NUESTRA SRA. DE LA TRINIDAD</title>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2017 23:57:08 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a
 ref="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_trinidad2017.jpg">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias//triduo_trinidad2017R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
SolemneTriduoen Honor a María Santísima de la Trinidad los próximos días 10, 11 y 12 de Septiembre en nuestra sede de la Parroquia de María Auxiliadora. La Junta de Gobierno invita a todos los fieles y devotos a participar en estos piadosos cultos. 
<br>
Pulsa sobre la orla y accede a toda la información pulsando sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TOMA DE POSESIÓN DE LA NUEVA JUNTA DE GOBIERNO</title>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 09:40:56 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/toma_posesion2017.pdf">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Nota de Prensa.  TOMA DE POSESIÓN DE LA NUEVA JUNTA DE GOBIERNO. Desde aquí queremos invitar a todos los hermanos de nuestra hermandad, cofrades y amigos a asistir al acto de toma de posesión de la NUEVA JUNTA DE GOBIERNO de nuestra hermandad, el próximo VIERNES 21 de JULIO. Pulsa sobre la imagen. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>RESULTADOS DEL CABILDO GENERAL DE ELECCIONES</title>
      <pubDate>Sun, 11 Jun 2017 14:35:21 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndp100617.pdf">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Nota de Prensa.  RESULTADOS DEL CABILDO GENERAL DE ELECCIONES. Desde esta Hermandad queremos agradecer a todos nuestros hermanos la alta participación en el pasado Cabildo General de Elecciones y la confianza que han depositado en nuestra candidatura.  Pulsa sobre la imagen. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>NOTA DE PRENSA CABILDO DE ELECCIONES</title>
      <pubDate>Sun, 11 Jun 2017 14:36:50 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cabildos_2017_4.pdf">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Nota de Prensa. Recordatorio CABILDO DE ELECCIONES 9 DE JUNIO. Nuestra Hermandad necesita una representación del 20% del censo para que el cabildo sea válido. PARTICIPA. Pulsa sobre la imagen. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>CABILDO GENERAL DE ELECCIONES</title>
      <pubDate>Wed, 7 Jun 2017 16:59:32 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cabildos_2017_3.pdf">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
CABILDO GENERAL DE ELECCIONES. Se informa a todos hermanos de las formas de ejercicio del derecho a voto y requisitos para ello. Pulsa sobre la imagen. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>CONVOCATORIA DE CABILDO GENERAL DE ELECCIONES</title>
      <pubDate>Wed, 7 Jun 2017 17:00:46 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cabildo_elecciones2017.pdf">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Esta Junta de Gobierno informa de la Convocatoria de Cabildo General de Elecciones el próximo 9 de Junio, puedes acceder a plazo de presentación de candidaturas y demás información pulsando sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>BOLETIN INFORMATIVO 2017</title>
      <pubDate>Sun, 11 Jun 2017 14:35:45 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="descargas2.php?file=postula_2017_ok.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/postula_2017R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Este año la Junta de Gobierno de Nuestra Hermandad ha editado este boletín informativo que contiene toda la información relevante sobre las actividades que realizaremos a lo largo de la Cuaresma. Aunque en breve os lo haremos llegar impreso a casa puedes verlo pulsando sobre la imagen para descargalo. Es un documento de 4 Mb por lo que puede tardar un poco en acabar de descargarse dependiendo de tu velocidad de conexión.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIDUO CUARESMA 2017</title>
      <pubDate>Thu, 9 Mar 2017 22:35:38 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a
 href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_cuaresma2017.jpg">
<img style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias//triduo_cuaresma2017R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
SolemneTriduo Cuaresmal los próximos días 2, 3, 4 y 5 de Marzo en nuestra sede de la Parroquia de María Auxiliadora. La Junta de Gobierno invita a todos los fieles y devotos a participar. 
<br>
Amplía la orla y accede a toda la información pulsando sobre la imagen.
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>CONVOCATORIA DE CABILDOS</title>
      <pubDate>Wed, 1 Mar 2017 17:02:06 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/convocatoria_cabildos_2017.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Convocatoria de Cabildos Generales Ordinario y  Extraordinario a la finalización del Ordinario en nuestra Hermandad el próximo 10 de MARZO en el Salón Parroquial de María Auxiliadora. Pulsa Sobre la Imagen para ver toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>NUEVA UTILIDAD CALENDARIO EN NUESTRA WEB</title>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2017 18:00:21 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Nuestra web presenta una nueva utilidad, el CALENDARIO DE ACTOS y CULTOS que tienes arriba a la derecha, si pulsas sobre las fechas resaltadas podrás ver las incidencias que ocurrirán en esos días y a que hora, con lo que tendrás un conocimiento más completo de nuestras actividades y de aquellas señaladas por el Consejo de Hermandades. El Calendario se irá actualizando con regularidad.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>IGUALA DE LAS CUADRILLAS DEL CRISTO Y LA VIRGEN</title>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2017 17:49:49 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
La Hermandad Sacramental de Jesús de Medinaceli y de María Stma. de la Trinidad quiere dar a conocer el calendario de igualás de la cuadrilla de Jesús de Medinaceli y la de mujeres de María Stma. de la Trinidad.

La de Jesús de Medinaceli se celebrará el próximo sábado 21 de enero, a las 17 horas, en el Salón Parroquial de la Iglesia de María Auxiliadora.

Asimismo, la Igualá de la Cuadrilla de Mujeres de María Stma. de la Trinidad será el sábado 28 de enero a las 17 horas, también en el Salón Parroquial de la Iglesia de María Auxiliadora.

La Igualá de la cuadrilla de hombres de María Stma. de la Trinidad será próximamente, en una fecha aún por determinar, y que igualmente se anunciará.

Los capataces ruegan puntualidad y acudir con la almohadilla y el calzado con el que se vaya a cargar el próximo Jueves Santo.

La junta de gobierno anima a todos sus hermanos y hermanas a participar de la estación de penitencia del próximo Jueves Santo.
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>EXCURSION A SEVILLA </title>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2016 21:26:00 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/excursion_sevillaGJ.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/excursion_sevillaGJR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
El próximo día 17 de Diciembre nuestro dinámico Grupo Joven se va de excursión a Sevilla, acudiremos a los besamanos de La Esperanza Macarena y de la Esperanza de Triana, también visitaremos el lugar de reposo de Sor Angela de la Cruz y si el tiempo lo permite otros lugares de culto de la capital Sevillana, Acompaña a tus amigos del Medinaceli y pasa un día agradable en la capital de Andalucía. <br><br>
Pulsa sobre la imagen para ver toda la información.  ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>LOTERIA 2016</title>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2016 21:21:34 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/loteria2016R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 >
Otro año más nuestra Hermandad prueba suerte con los números 82.798 y 28.662. Puedes encargar tus PARTICIPACIONES o DECIMOS  en los locales de la Hermandad o comprarla en muchos de los comercios de nuestra Parroquia. Colabora con nosotros y ojalá este año nos sonria la SUERTE.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIDUO EN HONOR A NUESTRA SEÑORA</title>
      <pubDate>Wed, 1 Mar 2017 17:12:24 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/dulcenombre2016.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/dulcenombre2016R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Coincidiendo con la festividad del Dulce Nombre de María nuestra Hermandad celebra un triduo los días 10, 11 y 12 de Septiembre en nuestra sede de la Parroquia de María Auxiliadora. La Junta de Gobierno invita a todos los fieles y devotos a participar.
<br>
Pulsa sobre la foto para ver con más detalle la orla anunciadora. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>PEREGRINACION A FATIMA</title>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 13:14:36 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_fatima2016.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_fatima2016R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Nos vamos de peregrinación al Santuario de la Virgen de Fátima los próximos 2, 3 y 4 de Septiembre. Podremos disfrutar de la espiritualidad del Santuario y de la presencia de Nuestra Señora, a un precio muy económico, en total dos noches y tres días en Hotel de cuatro estrellas a pensión completa y a un precio muy económico, <br><br>
VEN A FATIMA CON TU HERMANDAD, TE ESPERAMOS.
<br>
Pulsa sobre la foto para verla con más detalle. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIDUO EUCARÍSTICO</title>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2016 21:21:54 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/orlatriduosacramental2016.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/orlatriduosacramental2016R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Los días 26, 27 y 28 de Mayo nuestra Hermandad celebrará un Solemne Triduo Eucarístico. Puedes pulsar sobre la imagen a la izquierda para acceder a toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>EXCURSION A SEVILLA</title>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2016 08:17:15 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_sevilla.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_sevillaR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
El próximo día 12 de Marzo nuestra Hermandad se va de excursión a Sevilla, visitaremos el lugar de reposo de Sor Angela de la Cruz y diferentes pasos de la capital Sevillana, ya casi listos para salir en procesión, durante todo el día. Acompaña a tus amigos del Medinaceli. <br><br>
Pulsa sobre la imagen para ver toda la información.  ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>RECORRIDO PROCESIONAL 2016</title>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2016 08:18:08 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/recorrido_2015.jpg"><img style="FLOAT: left" border=1 hspace=6 vspace=3 src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/recorrido_2015R.jpg"></a>Plano con el <strong>recorrido procesional de la Semana Santa de 2016</strong>. Pulsa para ampliar.<br/><br/>Parroquia de María Auxiliadora, Plaza de María Auxiliadora, Bolonia, Sevilla, Bornos, Glorieta de la Construcción Naval, Teresa de Calcuta, Leñadores, Barragán, Sagasta, La Plaza, Ancha, ESTACIÓN DE PENITENCIA EN LA IGLESIA PRIORAL DE SAN SEBASTIÁN MÁRTIR, Ancha, San José, Soledad, La Plaza, CARRERA OFICIAL, La Plaza, Ancha, Amargura, Pl. Madre Loreto, Antigua Iglesia Conventual de la Victoria, Callejón de la Victoria, La Plaza, Leñadores, Real, Glorieta de la Construcción Naval, Bornos, Sevilla, Bolonia, Plaza de María Auxiliadora, Parroquia de María Auxiliadora.<br/><br/>Salida 19:00 h, Carrera Oficial 22:15, Recogida 00:45 h. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>PRESENTACION CARTEL SEMANA SANTA 2016</title>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 08:23:22 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/presentacion_cartel_semana_santa2016.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/JoaquiR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Información referida al Acto de Presentación del Cartel de Semana Santa 2016 dedicado a Nuestro Titular.
 
Pulsa sobre la imagen para ver con más detalle toda la información.  ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIDUO CUARESMAL 2016</title>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2016 19:34:31 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_cuaresma2016.png"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_cuaresma2016R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
La Junta de Gobierno de nuestra hermandad invita a todos nuestros hermanos y devotos a los actos que se celebrarán durante nuestro próximo Triduo Cuaresmal en Honor de Nuestro Padre Jesús de Medinaceli durante los días 3, 4 y 5 de Marzo, celebrándose la Función Principal el Domingo 6 de Marzo. La Bendita Imagen quedará expuesta en Besapiés el día 4 de Marzo y celebraremos un Vía Crucis en las calles de nuestra feligresía el sábado 5.

Pulsa sobre la imagen para ver con más detalle toda la información.  ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>CONVOCATORIA DE CABILDO EXTRAORDINARIO</title>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2016 22:14:10 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/Convocatoria_C_Extraordinario2016.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Convocatoria de Cabildo General Extraordinario a la finalización del Ordinario en nuestra Hermandad el próximo 25 de FEBRERO en el Salón Parroquial de María Auxiliadora. Pulsa Sobre la Imagen para ver toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>CONVOCATORIA DE CABILDO GENERAL ORDINARIO EL PROXIMO 25 DE FEBRERO </title>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2016 22:14:08 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/convocatoria_CO_2016.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Cabildo General Ordinario en nuestra Hermandad el próximo 25 de FEBRERO en el Salón Parroquial de María Auxiliadora. Pulsa Sobre la Imagen para ver toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>SOLICITUD DE TUNICAS PARA LOS MENORES QUE REALIZAN LA CATEQUESIS DE COMUNION</title>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2016 19:13:57 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/Tunica_Catequesis_Comunion2016.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Información para los niños y niñas que realizan los Cursos de la Catequesis de Comunión y quieran acompañar a Nuestro Titular durante la salida procesional 2016, Puedes pulsar sobre la imagen a la izquierda para acceder a la normativa.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>SOLICITUD DE TUNICAS Y TARJETAS DE PENITENCIA 2016</title>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2016 18:55:32 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartatunicas2016.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Normativa para la Solicitud de Túnicas y solicitud de tarjetas de penitencia para la salida procesional 2016, Puedes pulsar sobre la imagen a la izquierda para acceder a toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>NOTA DE PRENSA JUEVES 7 ENERO</title>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2016 18:55:13 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndp012016.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias//ndp012016R.png" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> Adjuntamos nota de prensa y fotografías sobre una recogida de alimentos realizada en los centros educativos IES Antonio Muro, Virgen del Carmen, Colegio Arquitecto Léoz y Juan XXIII. Cada foto adjunta viene acompañada con el nombre del centro educativo al que pertenece.

Los alimentos serán destinados a la Bolsa Asistencial María Stma. de la Trinidad, de la Hermandad de Medinaceli, que coordina Cáritas Parroquial de María Auxiliadora. Esta Junta de Gobierno desea expresar su profundo agradecimiento a los alumnos, padres y profesorado de estos centros por su colaboración desinteresada. Pulsa sobre la imagen para acceder a la nota de prensa.
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>CRISTO REY DEL UNIVERSO</title>
      <pubDate>Wed, 10 Feb 2016 13:45:36 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cristorey2015.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 >
El pasado día 21 de Noviembre celebramos la Festividad de Cristo Rey del Universo entre una gran afluencia de fieles. Al finalizar la Eucaristía oficiada por el Rvdo Padre Luis Sanchez Francisco, Nuestro Señor recibió en besamanos a los asistentes. La Junta de Gobierno de nuestra Hermandad quiere agradecer desde aquí la asistencia a los actos de tan nutrida representación de creyentes.  ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>CALENDARIO COFRADE 2015 - 16</title>
      <pubDate>Sat, 28 Nov 2015 09:30:30 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/calendario201516_ok.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/calendario201516_ok.png" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Presentamos aquí el Calendario Cofrade Octubre 2015 - Agosto 2016 elaborado por el Consejo de Hermandades y Cofradías de Puerto Real. Puedes descargarlo pulsando sobre la imagen, esperamos que les sea últil.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>HOJA DOMINICAL</title>
      <pubDate>Sat, 28 Nov 2015 09:31:12 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/hoja_dominical-2-48-25-18-2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
A partir de esta semana nuestra hermandad publicará la Hojilla Dominical realizada por D. Francisco José Andrades Romero, esta hojilla recoje interesantes refrexiones, información de interés para nuestra parroquia así como las correspondientes lecturas y el Evangelio para el fín de semana. El enlace se sitúa a la derecha de esta pantalla abajo bajo el epígrafe 'Boletín Parroquial'  También puedes pulsar sobre la imagen a la izquierda para acceder a toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>LOTERIA DE NAVIDAD 2015</title>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 20:41:53 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/loteria2015R_ok.png" border=1 vspace=3 hspace=6 >
Seguimos en la brecha, nuestra Hermandad prueba suerte con los números 82.798 y 28.662. Puedes encargar tus participaciones en los locales de la Hermandad o comprarla en muchos de los comercios de nuestra Parroquia. Colabora con nosotros y ojalá este año nos sonria la SUERTE.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>BENDICION DE LA NUEVA SAYA DE LA VIRGEN</title>
      <pubDate>Wed, 4 Nov 2015 16:38:38 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/saya.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/saya_R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
El pasado viernes 11 de Septiembre coincidiendo con el inicio del Triduo a Nuestra Sra. de la Trinidad, fué bendecida por el Rvdo. Padre Alfonso María Gallego la nueva saya realizada por el Taller de Bordado de nuestra Hermandad.
La saya está bordada utilizando distintas técnicas sobre tisú plata en color blanco.
La dirección del Taller es de Almudena G Sanromán, con la asistencia de Maria Jesus Sanroman Perez, José Alfaro Berenguer y Verónica Paz Delgado. 
El diseño ha sido realizado por Almudena G Sanromán.
Se comenzó a bordar el pasado día 25 de Junio de 2015.

También queremos agradecer su inestimable ayuda al equipo de personas que han colaborado en la confección de las piezas de la saya y que han formado parte del Taller, sacrificando parte de las vacaciones de verano. 

Pulsa sobre la foto para verla con más detalle. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIDUO EN HONOR DE NUESTRA SEÑORA</title>
      <pubDate>Wed, 4 Nov 2015 16:38:38 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_virgen2015.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_virgen2015R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Los próximos días 11, 12 y 13 de Septiembre y coincidiendo con la festividad del Dulce Nombre de María se celebrará en nuestra parroquia un Tríduo en Honor de Nuestra Sra. de la Trinidad. Todos los Hermanos y Devotos de Nuestra Hermandad están invitados a asistir al evento. Pulsa sobre la imagen para ver toda la información. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>PEREGRINACION A FATIMA</title>
      <pubDate>Wed, 9 Sep 2015 15:48:45 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_fatimaR.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_fatimaR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
La Hermandad del Medinaceli organiza una peregrinación al Santuario de Fátima los días 28, 29 y 30 de Agosto. La salida se realizará a las 6 de la mañana desde las paradas de autobús de la Huerta Pley y el campo de Fútbol. El precio incluye la estancia en un hotel de tres estrellas de la localidad lo que incluye el día 28 el almuerzo y la cena, el día 29 pensión completa y el 30 desayuno y almuerzo. El desayuno y la merienda durante los viajes de ida y vuelta no se encuentran incluidos en el precio.Puedes inscribirte en el local de la Hermandad en la Parroquia de María Auxiliadora los lunes y jueves o bien llamando al 635220006.  Pulsa sobre la imagen para ver toda la información. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>SALIDA DE NUESTRA SEÑORA</title>
      <pubDate>Wed, 9 Sep 2015 15:43:00 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/procesiontrinidad2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/procesiontrinidad2015.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Con motivo de la Festividad del Corpus Christi, nuestra Hermandad realizará la Salida procesional de Nuestra Sra. de la Trinidad, Para más información sobre recorrido, horario y ubicación del altar pulsa sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIDUO EUCARÍSTICO</title>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2015 11:52:31 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndptriduo0615.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Nuestra Hermandad Sacramental celebrará para mayor gloria del Santísimo Sacramento un Solemne Triduo Eucarístico con motivo de la festividad del Corpus Christi en Puerto Real. El Triduo se realizará durante los días 11, 12 y de de los corrientes. Pulsa sobre la imagen para acceder a toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>820 veces GRACIAS</title>
      <pubDate>Fri, 22 May 2015 08:29:36 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndpagradecimientorecogida0905.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/agradecimientorecogida.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> Nota de Prensa sobre la Recogida de Alimentos de del 09 de Mayo. Esta Junta de Gobierno desea expresar su agradecimiento a los ciudadanos de Puerto Real por su colaboración durante nuestra última recogida de alimentos. 820 kilos en menos de 6 horas. Pulsa sobre la imagen para acceder a la nota de prensa.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>RECOGIDA DE ALIMENTOS 9 DE MAYO</title>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2015 12:00:43 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndpalimentos9515.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/reco_alim_may.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> Nota de Prensa sobre la Recogida de Alimentos del 9 Mayo. La Junta de Gobierno de la Cofradía del Cristo de Medinaceli Y Mª Santísima de la Trinidad informa a los ciudadanos de Puerto Real de que mañana sábado día 9 estaremos recogiendo alimentos y consumibles a la puerta de los dos supermercados Mercadona de nuestra localidad. Por favor ayudanos en lo que puedas, pulsa sobre la imagen para obtener toda la información sobre la recogida y sobre los artículos más necesarios. Muchas Gracias por tu SOLIDARIDAD.

]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>DEVOLUCION DE TUNICAS</title>
      <pubDate>Fri, 8 May 2015 10:45:56 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Esta Junta de Gobierno hace saber a nuestros hermanos que el plazo de entrega de túnicas se prolongará hasta el viernes 17 de Abril de 6 a 8 de la tarde en el local de nuestra Cofradía.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TUNICAS PARA LOS NIÑOS CATEQUISTAS DE COMUNION</title>
      <pubDate>Fri, 8 May 2015 10:52:37 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/tunicas_catequesis_comunion2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/tunica_catequesis_comunion2015R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Boletines de solicitud de túnicas para los participantes en catequesis de comunión. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>BOLETINES DE PETICION DE TUNICAS Y PUESTOS EN PENITENCIA</title>
      <pubDate>Mon, 9 Mar 2015 21:11:48 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartatunicas2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartatunicas2015.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Boletines de solicitud de túnicas, puestos en la penitencia y donativos.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>CABILDO GENERAL ORDINARIO</title>
      <pubDate>Mon, 9 Mar 2015 21:12:24 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cabildo2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Cabildo General Ordinario en nuestra Hermandad el próximo 12 de Marzo en el Salón Parroquial de María Auxiliadora. Pulsa Sobre la Imagen para ver toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>I CARTEL DE SEMANA SANTA</title>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2015 14:49:14 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_ss.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_ssR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
I CARTEL ANUNCIADOR DE NUESTRA ESTACIÓN PENITENCIAL EN LA TARDE NOCHE DEL JUEVES SANTO. Pulsa para ampliar.<br>
En la tarde de ayer se presentó el Primer Cartel que edita nuestra Hermandad  para anunciar nuestra Estación de Penitencia en la tarde noche del Jueves Santo.<br><br>
El cartel contiene una magnífica fotografía de Sebastián Sebastian Almagro Piñero.<br>
La presentación del Cartel estuvo a cargo de Enrique Victor De Mora Quirós, que con sus versos, inundó de emoción la Parroquia de María Auxiliadora.<br>
Muchas gracias a Miguel Angel Muñoz por el reportaje fotográfico del Acto y a la prensa que vino a cubrir la presentación.<br>
Gracias al Consejo Local de Hermandades y Cofradías por su apoyo y a todas las Hermandades y Asociaciones Parroquiales por su asistencia.<br>
Y gracias a tod@s los que hicieron posible el acto de ayer.<br>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>PRESENTACION DEL CARTEL DE SS DE NUESTRA COFRADIA</title>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2015 14:51:38 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_cartel.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_cartelR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>PRESENTACIÓN DEL CARTEL DE LA SEMANA SANTA
QUE EDITA NUESTRA HERMANDAD
<br>
El próxima día 20 de febrero, a las 20:15 horas, en la Parroquia de María Auxiliadora, será el Acto de Presentación del Cartel de la Semana Santa que edita nuestra Hermandad Medinaceli Bolsa Caridad Trinidad.
<br>
La fotografía que ilusta el Cartel es obra del fotógrafo Sebastian Almagro Piñero, Vocal Hermandad De La Borriquita De Puerto Real.
<br>
La presentación del Cartel estará a cargo del cofrade jerezano Enrique Víctor de Mora Quirós, abogado, profesor de Filosofía del Derecho de la Universidad de Cádiz y Teniente de Hermano Mayor de la Cofradía de la Amargura de Jerez.
<br>
Enrique Víctor cuenta en su haber cofradiero con multitud de pregones y exaltaciones, de las que podemos destacar:
<br>
Pregonero de la Semana Santa de Jerez de 2001.
Pregonero del Cristo de la Viga de 2014.
Pregonero de la Coronación Canónica de la Virgen del Valle, de la Hermandad de El Cristo de Jerez, en 2009.
Exaltación de la Eucaristía en 2014.
Pregonero del Encuentro de Capataces y Costaleros de Jerez de 2014.
Suspiros de la Amargura, etc.
<br><br>
La fotografía que anuncia el acto es de nuestro amigo Seve Saucedo]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>SOLEMNE TRIDUO</title>
      <pubDate>Mon, 16 Feb 2015 21:37:52 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_cristo2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_cristo2015R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>Solemne Triduo a Mayor Honor y Gloria del Cristo de Medinaceli los días 5, 6 y 7 de Marzo, Función Principal el día 8. Para acceder a toda la información pulsa sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>COMUNICADO OFICIAL DE LA HERMANDAD</title>
      <pubDate>Sun, 15 Feb 2015 21:36:23 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
El pasado día 20 de diciembre, D. Fernando Sánchez Rondan, en una reunión junto a la Junta de Gobierno de la Hermandad y las cuadrillas de cargadores, anunció su retirada como capataz de Jesús de Medinaceli, por motivos personales y de salud. Tras dicho anuncio, la Junta de Gobierno de nuestra Hermandad Medinaceli  ha decidido en una reunión extraordinaria, por unanimidad, nombrar como capataz de Jesús Cautivo y Rescatado (MEDINACELI) a D. Manuel Cejudo Llamas.</br>

Desde las presentes líneas queremos agradecer a D. Fernando Sánchez Rondan su dedicación y buen servicio para con nuestra Cofradía durante todos éstos años.</br></br>

LA JUNTA DE GOBIERNO.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>LOTERIA DE NAVIDAD</title>
      <pubDate>Thu, 4 Dec 2014 16:40:06 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/loteria.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 >
De nuevo una Navidad más nuestra Hermandad prueba suerte con los números 82.798 y 28.662. Puedes encargar tus participaciones en los locales de la Hermandad. Colabora con nosotros y ojalá LA SUERTE nos ACOMPAÑE.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Calendario de Actos y Cultos</title>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2014 17:43:39 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/calendario.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/calendario.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>Si quieres estar informado de los actos y cultos a realizar por las hermandades de Puerto Real entre Noviembre de 2014 y Agosto de 2015 solo tienes que pulsar sobre la imagen y descargarte el pdf, faltan algunos actos que aún no tienen fecha fijada. El tamaño del fichero hace que la operación pueda durar unos segundos.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Agradecimiento </title>
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2014 13:37:43 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/agradecimientorecogida.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/agradecimientorecogida.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>La Junta de Gobierno quiere expresar el agradecimiento más profundo a la ciudadanía de Puerto Real por la magnífica solidaridad de la que siempre hace gala en beneficio de sus vecinos más desfavorecidos. El pasado día 4 recogimos 1900 KILOS DE ALIMENTOS. Accede a nota de prensa pulsando sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Inauguración de nuestro Taller de Bordado en Oro</title>
      <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 21:47:16 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/NDPBordado.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/NDPBordado.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>El día 10 de Octubre inauguramos en nuestra Sede Canónica de la Parroquia de Mª Auxiliadora nuestro Taller de Bordados en Oro con un curso abierto a todas las personas interesadas. Accede a toda la información pulsando sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Recogida de Alimentos el próximo 4 de Octubre</title>
      <pubDate>Thu, 8 Jan 2015 09:49:52 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/NDPAlimentos102014.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/reco_alim_may.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> El próximo día 4 de Octubre la Cofradía del Cristo de Medinaceli junto a la Asociación de Almas Jóvenes recogerán alimentos para la Bolsa de Caridad 'Virgen de la Trinidad' en las puertas de los Supermercados Mercadona Huerta Pley y Marina de la Bahía, Maxi Dia de las Canteras, DIA de Ciudad Jardín y Supermercado Superarcos en el Cartabón. Pulsa sobre la imagen para acceder a la nota de prensa y a toda la información sobre los alimentos y artículos más necesarios.
GRACIAS POR TU SOLIDARIDAD TAN NECESARIA.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Solemne Triduo Mariano</title>
      <pubDate>Thu, 2 Oct 2014 13:31:39 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/OrlaTV2014.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/orlatv2014R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>Solemne Triduo Mariano con motivo de la festividad del Dulce Nombre de María. Accede a toda la programación pulsando sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Aprende a Cantar.</title>
      <pubDate>Tue, 9 Sep 2014 15:57:42 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/NDPescuelademusica.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/NDPescuelademusica.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>Desde finales del mes de Junio se encuentra en marcha la escolanía 'Virgen de la Trinidad', que se agregará a los servicios que presta la escuela de música sita en nuestra parroquia. Pulsa sobre el cartel para acceder a la nota de prensa.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Salida Extraordinaria de Ntra. Sra. de la Trinidad. Corpus Cristi 2014</title>
      <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 18:25:58 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/CartelVirgen.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/CartelVirgenR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> El día 22 de Junio de 2014 durante la Festividad del Corpus Christi se celebrará la salida extraordinaria de Nuestra Señora de la Trinidad. Cartel realizado utilizando como base una pintura donada a nuestra Cofradía por Sebastian Mosteiro. Pulsa sobre la imagen para ver el cartel en detalle.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>SOLEMNE TRIDUO EUCARISTICO. Los días 20, 21 y 22 de Junio</title>
      <pubDate>Mon, 16 Jun 2014 19:04:20 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduoeuc2014.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduoeuc2014R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> Durante los días 21,22 y 23 de Junio de 2014 se celebrará un Triduo Eucarístico en Honor a Jesús Sacramentado. Pulsa sobre la imagen para acceder a toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Pereginación a Fátima </title>
      <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 12:45:34 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/CartelFatima.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/CartelFatima.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> Los próximos días 29, 30 y 31 de Agosto la Cofradía del Cristo de Medinaceli organiza una peregrinación al Santuario de Fátima, precios muy asequibles y facilidades de pago. Visita el santuario en buena compañia. Pulsa sobre la imagen para ver el cartel con detalle.
GRACIAS POR TU CONFIANZA.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Nota de Prensa Recogida de Alimentos del 17 de Mayo</title>
      <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 12:45:43 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndprecogidamayo.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndprecogidamayo.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> Nota de Prensa sobre la Recogida de Alimentos de del 17 Mayo. La Junta de Gobierno de la Cofradía del Cristo de Medinaceli agradece al pueblo de Puerto Real su solidaridad por  los 1.800 kgs de alimentos donados a nuestra bolsa de caridad. Pulsa sobre la imagen para acceder a toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Excursión a Sevilla con motivo de la Coronación Canónica de la Macarena</title>
      <pubDate>Sat, 24 May 2014 00:23:54 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartelesperanza.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 > Excursión con motivo de la salida extraordinaria de la Macararena con motivo del 50 aniversario de la Coronación Canónica, salida a las 12 horas y regreso a las 24 horas. Por sólo 15€ puedes apuntarte llamando al 635220006 o directamente en el local de nuestra cofradía los miércoles y viernes. AYUDA A TU COFRADIA.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Recogida de Alimentos Mayo de 2014</title>
      <pubDate>Wed, 14 May 2014 00:12:37 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndp_recogida_mayo.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/reco_alim_may.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> El próximo día 17 de Mayo la Cofradía del Cristo de Medinaceli recogerá alimentos para la Bolsa de Caridad en las puertas de Mercadona Huerta Pley y Marina de la Bahía. Pulsa sobre la imagen para acceder a la nota de prensa y a toda la información sobre los alimentos y artículos más necesarios.
GRACIAS POR TU SOLIDARIDAD.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Excursión a los patios de Cordoba</title>
      <pubDate>Wed, 14 May 2014 00:13:02 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cordobaR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 > Excursión a los patios de Córdoba, disfruta de un día divertido en buena compañia por sólo 25€ puedes apuntarte llamando al 635220006 o directamente en el local de nuestra cofradía los miércoles y viernes. AYUDA A TU COFRADIA. ]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>