<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <!--FTPSite medinaceli-->
  <channel>
    <generator>RSS Builder by B!Soft</generator>
    <title>Noticias de la Cofradía</title>
    <link>www.medinacelipuertoreal.es</link>
    <description>Canal RSS para noticias de la Cofradía del Cristo de Medinaceli de Puerto Real</description>
    <language>es</language>
    <copyright>@medinacelipuertoreal</copyright>
    <item>
      <title>PEREGRINACION A FATIMA</title>
      <pubDate>Thu, 9 Jul 2015 15:46:51 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_fatimaR.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_fatimaR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
La Hermandad del Medinaceli organiza una peregrinación al Santuario de Fátima los días 28, 29 y 30 de Agosto. La salida se realizará a las 6 de la mañana desde las paradas de autobús de la Huerta Pley y el campo de Futbol. El precio incluye la estancia en un hotel de tres estrellas de la localidad lo que incluye el día 28 el almuerzo y la cena, el día 29 pensión completa y el 30 desayuno y almuerzo. El desayuno y la merienda durante los viajes de ida y vuelta no se encuentran incluidos en el precio. Pulsa sobre la imagen para ver toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>SALIDA DE NUESTRA SEÑORA</title>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2015 12:04:39 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/procesiontrinidad2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/procesiontrinidad2015.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Con motivo de la Festividad del Corpus Christi, nuestra Hermandad realizará la Salida procesional de Nuestra Sra. de la Trinidad, Para más información sobre recorrido, horario y ubicación del altar pulsa sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TRIDUO EUCARÍSTICO</title>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2015 11:52:31 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndptriduo0615.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Nuestra Hermandad Sacramental celebrará para mayor gloria del Santísimo Sacramento un Solemne Triduo Eucarístico con motivo de la festividad del Corpus Christi en Puerto Real. El Triduo se realizará durante los días 11, 12 y de de los corrientes. Pulsa sobre la imagen para acceder a toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>820 veces GRACIAS</title>
      <pubDate>Fri, 22 May 2015 08:29:36 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndpagradecimientorecogida0905.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/agradecimientorecogida.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> Nota de Prensa sobre la Recogida de Alimentos de del 09 de Mayo. Esta Junta de Gobierno desea expresar su agradecimiento a los ciudadanos de Puerto Real por su colaboración durante nuestra última recogida de alimentos. 820 kilos en menos de 6 horas. Pulsa sobre la imagen para acceder a la nota de prensa.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>RECOGIDA DE ALIMENTOS 9 DE MAYO</title>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2015 12:00:43 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/ndpalimentos9515.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/reco_alim_may.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> Nota de Prensa sobre la Recogida de Alimentos del 9 Mayo. La Junta de Gobierno de la Cofradía del Cristo de Medinaceli Y Mª Santísima de la Trinidad informa a los ciudadanos de Puerto Real de que mañana sábado día 9 estaremos recogiendo alimentos y consumibles a la puerta de los dos supermercados Mercadona de nuestra localidad. Por favor ayudanos en lo que puedas, pulsa sobre la imagen para obtener toda la información sobre la recogida y sobre los artículos más necesarios. Muchas Gracias por tu SOLIDARIDAD.

]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>DEVOLUCION DE TUNICAS</title>
      <pubDate>Fri, 8 May 2015 10:45:56 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Esta Junta de Gobierno hace saber a nuestros hermanos que el plazo de entrega de túnicas se prolongará hasta el viernes 17 de Abril de 6 a 8 de la tarde en el local de nuestra Cofradía.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>TUNICAS PARA LOS NIÑOS CATEQUISTAS DE COMUNION</title>
      <pubDate>Fri, 8 May 2015 10:52:37 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/tunicas_catequesis_comunion2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/tunica_catequesis_comunion2015R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Boletines de solicitud de túnicas para los participantes en catequesis de comunión. ]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>BOLETINES DE PETICION DE TUNICAS Y PUESTOS EN PENITENCIA</title>
      <pubDate>Mon, 9 Mar 2015 21:11:48 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartatunicas2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartatunicas2015.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Boletines de solicitud de túnicas, puestos en la penitencia y donativos.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>CABILDO GENERAL ORDINARIO</title>
      <pubDate>Mon, 9 Mar 2015 21:12:24 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cabildo2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
Cabildo General Ordinario en nuestra Hermandad el próximo 12 de Marzo en el Salón Parroquial de María Auxiliadora. Pulsa Sobre la Imagen para ver toda la información.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>I CARTEL DE SEMANA SANTA</title>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2015 14:49:14 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_ss.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/cartel_ssR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
I CARTEL ANUNCIADOR DE NUESTRA ESTACIÓN PENITENCIAL EN LA TARDE NOCHE DEL JUEVES SANTO. Pulsa para ampliar.<br>
En la tarde de ayer se presentó el Primer Cartel que edita nuestra Hermandad  para anunciar nuestra Estación de Penitencia en la tarde noche del Jueves Santo.<br><br>
El cartel contiene una magnífica fotografía de Sebastián Sebastian Almagro Piñero.<br>
La presentación del Cartel estuvo a cargo de Enrique Victor De Mora Quirós, que con sus versos, inundó de emoción la Parroquia de María Auxiliadora.<br>
Muchas gracias a Miguel Angel Muñoz por el reportaje fotográfico del Acto y a la prensa que vino a cubrir la presentación.<br>
Gracias al Consejo Local de Hermandades y Cofradías por su apoyo y a todas las Hermandades y Asociaciones Parroquiales por su asistencia.<br>
Y gracias a tod@s los que hicieron posible el acto de ayer.<br>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>RECORRIDO PROCESIONAL 2015</title>
      <pubDate>Mon, 23 Feb 2015 16:08:21 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/recorrido_2015.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/recorrido_2015R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>Plano con el recorrido procesional de la Semana Santa de 2015. Pulsa para ampliar.<br><br>
Parroquia de María Auxiliadora, Plaza de María Auxiliadora, Bolonia, Sevilla, Bornos, Glorieta de la Construcción Naval, Teresa de Calcuta, Leñadores, Barragán, Sagasta, La Plaza, Ancha, ESTACIÓN DE PENITENCIA EN LA IGLESIA PRIORAL DE SAN SEBASTIÁN MÁRTIR, Ancha, San José, Soledad, La Plaza, CARRERA OFICIAL, La Plaza, Ancha, Amargura, Pl. Madre Loreto, Antigua Iglesia Conventual de la Victoria, Callejón de la Victoria, La Plaza, Leñadores, Real, Glorieta de la Construcción Naval, Bornos, Sevilla, Bolonia, Plaza de María Auxiliadora, Parroquia de María Auxiliadora.<br><br>
Salida 19:00 h, Carrera Oficial 22:15, Recogida 00:45 h.
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>PRESENTACION DEL CARTEL DE SS DE NUESTRA COFRADIA</title>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2015 14:51:38 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_cartel.jpg"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_cartelR.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>PRESENTACIÓN DEL CARTEL DE LA SEMANA SANTA
QUE EDITA NUESTRA HERMANDAD
<br>
El próxima día 20 de febrero, a las 20:15 horas, en la Parroquia de María Auxiliadora, será el Acto de Presentación del Cartel de la Semana Santa que edita nuestra Hermandad Medinaceli Bolsa Caridad Trinidad.
<br>
La fotografía que ilusta el Cartel es obra del fotógrafo Sebastian Almagro Piñero, Vocal Hermandad De La Borriquita De Puerto Real.
<br>
La presentación del Cartel estará a cargo del cofrade jerezano Enrique Víctor de Mora Quirós, abogado, profesor de Filosofía del Derecho de la Universidad de Cádiz y Teniente de Hermano Mayor de la Cofradía de la Amargura de Jerez.
<br>
Enrique Víctor cuenta en su haber cofradiero con multitud de pregones y exaltaciones, de las que podemos destacar:
<br>
Pregonero de la Semana Santa de Jerez de 2001.
Pregonero del Cristo de la Viga de 2014.
Pregonero de la Coronación Canónica de la Virgen del Valle, de la Hermandad de El Cristo de Jerez, en 2009.
Exaltación de la Eucaristía en 2014.
Pregonero del Encuentro de Capataces y Costaleros de Jerez de 2014.
Suspiros de la Amargura, etc.
<br><br>
La fotografía que anuncia el acto es de nuestro amigo Seve Saucedo]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>SOLEMNE TRIDUO</title>
      <pubDate>Mon, 16 Feb 2015 21:37:52 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_cristo2015.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/triduo_cristo2015R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>Solemne Triduo a Mayor Honor y Gloria del Cristo de Medinaceli los días 5, 6 y 7 de Marzo, Función Principal el día 8. Para acceder a toda la información pulsa sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>COMUNICADO OFICIAL DE LA HERMANDAD</title>
      <pubDate>Sun, 15 Feb 2015 21:36:23 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/medinaceli_web.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>
El pasado día 20 de diciembre, D. Fernando Sánchez Rondan, en una reunión junto a la Junta de Gobierno de la Hermandad y las cuadrillas de cargadores, anunció su retirada como capataz de Jesús de Medinaceli, por motivos personales y de salud. Tras dicho anuncio, la Junta de Gobierno de nuestra Hermandad Medinaceli  ha decidido en una reunión extraordinaria, por unanimidad, nombrar como capataz de Jesús Cautivo y Rescatado (MEDINACELI) a D. Manuel Cejudo Llamas.</br>

Desde las presentes líneas queremos agradecer a D. Fernando Sánchez Rondan su dedicación y buen servicio para con nuestra Cofradía durante todos éstos años.</br></br>

LA JUNTA DE GOBIERNO.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>LOTERIA DE NAVIDAD</title>
      <pubDate>Thu, 4 Dec 2014 16:40:06 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/loteria.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 >
De nuevo una Navidad más nuestra Hermandad prueba suerte con los números 82.798 y 28.662. Puedes encargar tus participaciones en los locales de la Hermandad. Colabora con nosotros y ojalá LA SUERTE nos ACOMPAÑE.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Calendario de Actos y Cultos</title>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2014 17:43:39 +0100</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/calendario.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/calendario.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>Si quieres estar informado de los actos y cultos a realizar por las hermandades de Puerto Real entre Noviembre de 2014 y Agosto de 2015 solo tienes que pulsar sobre la imagen y descargarte el pdf, faltan algunos actos que aún no tienen fecha fijada. El tamaño del fichero hace que la operación pueda durar unos segundos.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Agradecimiento </title>
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2014 13:37:43 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/agradecimientorecogida.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/agradecimientorecogida.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>La Junta de Gobierno quiere expresar el agradecimiento más profundo a la ciudadanía de Puerto Real por la magnífica solidaridad de la que siempre hace gala en beneficio de sus vecinos más desfavorecidos. El pasado día 4 recogimos 1900 KILOS DE ALIMENTOS. Accede a nota de prensa pulsando sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Inauguración de nuestro Taller de Bordado en Oro</title>
      <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 21:47:16 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/NDPBordado.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/NDPBordado.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>El día 10 de Octubre inauguramos en nuestra Sede Canónica de la Parroquia de Mª Auxiliadora nuestro Taller de Bordados en Oro con un curso abierto a todas las personas interesadas. Accede a toda la información pulsando sobre la imagen.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Recogida de Alimentos el próximo 4 de Octubre</title>
      <pubDate>Thu, 8 Jan 2015 09:49:52 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/NDPAlimentos102014.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/reco_alim_may.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a> El próximo día 4 de Octubre la Cofradía del Cristo de Medinaceli junto a la Asociación de Almas Jóvenes recogerán alimentos para la Bolsa de Caridad 'Virgen de la Trinidad' en las puertas de los Supermercados Mercadona Huerta Pley y Marina de la Bahía, Maxi Dia de las Canteras, DIA de Ciudad Jardín y Supermercado Superarcos en el Cartabón. Pulsa sobre la imagen para acceder a la nota de prensa y a toda la información sobre los alimentos y artículos más necesarios.
GRACIAS POR TU SOLIDARIDAD TAN NECESARIA.]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Solemne Triduo Mariano</title>
      <pubDate>Thu, 2 Oct 2014 13:31:39 +0200</pubDate>
      <description><![CDATA[<a href="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/OrlaTV2014.pdf"><img  style="FLOAT: left" src="http://medinacelipuertoreal.es/noticias/orlatv2014R.jpg" border=1 vspace=3 hspace=6 ></a>Solemne Triduo Mariano con motivo de la festividad del Dulce Nombre de María. Accede a toda la programación pulsando sobre la imagen.]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
